Michal, Jak se maš? Chceš jit na hospodě? Jsem ráda, že jsi tady a chci vidím tě ale nemám čas. Studuju čestinu každy pracovni den a koncím v 13:00. V Pondeli t na tlevize v 20:00. Ve stredu budu psát domácí úkol v 19:00. v čtvrtek půjdu do kina s Monikou. V pátek pojedu autem nákup a v sobotu pojedu vlakem na výlet. V neděli jenom budu hrat tenis v 15:00. V sobotu a v neděli dopoledne je volno. Maš čas? Eva
